恭仔黃到 直接屌鳩柏豪奶共

好撚勇

日日食飯柯屎訓覺既野都要講出黎？